張國鈞：有信心美方不會啟動制裁 但不願透露對話內容

張國鈞：有信心美方不會啟動制裁
15小時前 Share to Facebook
【Now新聞台】四名行政會議成員及三名民主派立法會議員，應邀到美國交流。

香港七名代表在美國，與官員及眾議院幕僚等交流。

一連兩天的會面，四名行會成員認為氣氛融洽，對話坦誠及具建設性，相信有助美方代表準確掌握香港的情況。

美國參眾兩院去年通過《香港人權與民主法案》，要求國務院每年提交報告，評估香港是否符合享有獨立關稅區的特殊待遇，並制裁破壞人權民主的官員。

行會成員張國鈞不願透露對話內容，但有信心美方不會啟動制裁。

一定要摧毀香港國際金融中心白手套地位我哋先有機會贏到普選，制裁班傀儡港共官員太輕手……

美國啦啦聲制裁班蛋散啦

希望制裁係對住伊朗俄羅斯官員個隻level

President Xi is my friend
唔好成日一情願啦

老實講，我真係驚唔制裁

賣國賊走去同美國佬傾計

4月就會知

勾結外國勢力

你個25仔

2019/8/27
葉劉訪美回港：不擔心港人權法案短期成事

6名立法會議員上周應邀前往美國蒙大拿州交流，建制派有新民黨主席葉劉淑儀、自由黨黨魁鍾國斌出席。美國國會9月復會後，料將商討《香港人權及民主法案》，葉太表示，法案是在《逃犯條例》通過後會有條款制裁香港，既然特區政府稱修例工作已完全停止，認為並無必要推動草案制裁香港。她稱，美國立法進程與香港不同，需分別在眾議員、參議員討論，字眼上亦要與美國不同部門商討，「我不擔心條例在短期內成為事實」。

新疆班中層官員一俾人制裁，支共就收檔啦美國唔搞你高層，搞你中層官員係因為佢知道呢堆人先係你政權嘅基礎（咩黨內民心）。佢宜家已經睇清楚支那春袋，所以先不斷搞呢堆法案我摧毀你，只需要令你黨內官員都反你（中下層貪官），你隨時就變左蘇聯咁和平演變啦

樓上幾個白痴以為美國係正義會幫香港人
實際上美國只係睇下香港民主可以賣到幾多利益
呢個係現實政治
你想美國幫手就要俾到最多利益美國
例如唔好搞美國品牌 starbucks
雖然香港俾美心買左代理
但係starbucks 個品牌係屬於美國

睇錯美心不會啟動制裁

未必咁快，似係final warning

「認為氣氛融洽，對話坦誠及具建設性」

支共外交語言好似係指你一言我一語，唔係好喎。

你都唔好咁天真啦
愈係討厭愈要做朋友

其實會面氣氛會唔融洽咩
呢班無實權既公公 大聲d講野都死撚硬

將呢單新聞TWEET俾儍羅門, 再笑鳩共和黨得把口, 最終唔敢制裁港共
張國鈞又要去北極撚企鵝了

台北法案
香港人權民主法
新疆法案
西藏法案

真係當人地使咁多資源立法係玩？

係咪聽唔明英文咋

搞清楚先

根本香港民主化只係伴菜
經濟利益反而係次要
(如果美國只係求財 大可以繼續同中國合作 何貿搞咩貿易戰)

所以真正的主菜 係中美兩國爭奪世界霸權
依家係爭緊制定遊戲規則的權力
權力先係美國今次中美冷戰之中睇得最重的一回事 唔係錢咁簡單

咁有信心

姐姐呢？我覺得佢會有指標作用啲

我覺得係警告佢地意味多

賣國賊
又要屌又要奶

梁振英：掌握其他外來勢力介入佔領證據 適時公布

美國真正既利益係永續踩住支那
唔係1,2 個商人既利益

放心美國一定會係立會選舉前制裁

等睇中回力鏢

未見過戰勝國比人制裁成功

Trump 對中國有行動之前先會講呢句

已經殺到上門，泛民仲想留返條後路
呢個時候唔搞香港關係法，等幾時？

放心啦
張國鈞咁講=一定制裁

做金手指篤灰所以唔驚

篤灰鈞

Keep your friends close and your enemies closer

啱
放棄國際線了

又唸返起呢張圖

制唔制栽我哋控制唔到！繼續盡做！

你哋當日夠話，美國唔會立法啦

未通過人權法果陣 葉劉夠話人權法唔會通過啦

又見到夏狗

不願透露對話內容一定係因為佢地有份篤灰

唔會制裁(佢地)

其實美國到而家都唔知你係乜誰，求其講兩句似是而非打發你，係你自已會錯意，叫你過嚟都係做下樣喳~傻仔

唔會取消特別關稅 但係會制裁港共

而家President Xi 送咗份大禮畀侵侵
諗唔到可以點拆，好擔心侵侵連任唔到

爆左好多料，有信心美方不會(向佢地四個)啟動制裁

即係會啟動制裁你班共匪等死

點解大家都咁老定?佢地講左咩我地唔會知
話唔定真係枱底deal掂左，可能係港共許以重利誘之。
一日未落實制裁，一日都唔可以掉以輕心。

行會成員張國鈞不願透露對話內容，但有信心美方不會啟動制裁佢自己。

係咪篤左灰

不會對佢制裁? 已經轉做污點證人?

根本就買兩邊 出事嗰陣全部有份執行首先清算

幫鬼佬含撚呀???

心美？

污點証人

保蝗又畀人撚

有乜嘢嘢要咁秘密呀